緣來緣去，皆空一埸。

同ex分左手已經半個月，前一排傾返話唔好block對方咁難題，好聚好散咁。係我錯仆街先搞到咁，但散左之後我反省左好多，我想俾佢知我仲愛佢，雖然佢上次已經話呢一刻唔會一齊，將來有機會睇下點，但我唔想錯過。雖然做返普通朋友keep住同佢傾計，但佢都開始嫌我chur,因為以前嘅我係完全唔give up ge人，唔會點理佢，所以我想開始改，但所有嘢都太遲。。啱啱忍唔住unfollow左佢，因為唔想睇到佢啲嘢，又忍唔住搵佢，祝佢幸福。

經歷會令人成長，即使而家冇緣，以後有一日我會娶你做我老婆假若個時你仲記得我，想同你一世，以後都唔會再放手。十年後我會返黎呢個post

講就天下無敵

ff下姐 高抬貴手雖然我自己都唔信，根本電視劇情。

完全唔Give up定give a fuck呀

過多一排你會清醒，宜家你仲掛住同佢復合，遲下會醒
利申，分左一年，開始醒，靠自己最重要

唔洗十年，可能十個月你就唔記得

比啲時間自己 之後就會覺得分開係啱

Give a fuck

same here! Unfd blocked 晒所有野，所有common group left, 只想忘記！
1小時前發生
10年最後係咁嘅結界
無憎恨只有失望
以為唔會喊，點知喊唔停

same here! Unfd blocked 晒所有野，所有common group left, 只想忘記！
1小時前發生
10年最後係咁嘅結局
無憎恨只有失望
以為唔會喊，點知喊唔停